如果我想學寫手機apps有冇邊個HD可以報?

已經有一個HD在手,但呢個唔係我興趣,所以見年輕想讀返自己興趣
求推介

直接去做學師仔啦，呢啲唔洗讀書㗎

YouTube自學啦

有冇link可以參考下,唔知點入手

但咩都唔識,白紙一張,打左個基礎會唔會好d

電腦工程

圖書館

IVE電腦工程唔錯

即係想學畫畫, 你唔會特登用學歷去讀Fine Art

今時今日仲吹奏電腦工程
利申 讀緊

google 大把
btw 當興趣玩下好了